有啲人真係唔適合做聆聽者

有時同朋友講開最近忙緊啲咩，辛苦緊啲咩，句嘢都未埋尾，佢已經搶疆 "唉，我仲忙過你/我仲辛苦過你啦，呢輪做緊xxxx"下刪一萬字

真係屌你老母，家陣係你聽緊我講定係你自己想講，呢啲位唔使好似考oral咁衝晒出黎架。你係想噴嘅，都應該等人講埋先吖。而家講出黎好似好撚on9,但又不吐不快，唔講出黎真係頂撚住

同咁自私嘅人都有fd做
雖然9成人都係咁

公司大把呢啲撚屌

諗住呻下自己好多嘢做兼趕住放貨就以為人地推卸責任比佢做

一句撻埋嚟話：我都好多嘢做呀

呢啲人真係好自我中心
都唔明點解會有朋友

真，有時想呻下自己啲唔開心嘅嘢
一句撻過黎話下？你果啲算係乜，我仲大壓力喎
然後就變咗聽佢呻

我心諗，明明搵得人講，即係我本身有少少負能量架啦，點知轉個頭變成情緒收集箱仲要比較，話我果啲濕濕碎，做乜嘢姐

屌咪係囉，明明應該我講，講唔夠10秒變左你講，乜撚野事呀而家

就算你想講，都請唔該聽我呻完先得唔得？

之前我都係咁樣
近期發現自己之前好戇鳩
搞到食唔到女

咁而家有冇改？有冇食到女？

頂 我發現自己都係咁

我同自己講，儘量唔好咁，覺得自己有幾慘都好，朋友呻嘅點都一定等佢呻夠先